[我真係好撚唔鍾意FSG］利物浦 對 車路士 2

slow

Slow

slow~!

利po已死
兩個鐘連10個comment都冇

Confirm左買唔到thiago未？

Wa阿仙奴都贏到曼城

太slow

可能好多人扑左樓主

Fsg唔買人，個個走去支持油王隊了

點解唔係今晚踢

fsg唔買人就罷買波衫

下年有金章你同FSG定啦

咪係 特登要就場FA CUP

有幾奇？英超+歐聯霸主都要輸俾佢

今晚似係獌狗要四殺轟

利果場無運同自爆姐
鏝果埋d人話係戰術上克制

屌佢老母黑警咩，戰術上克制

我又覺得五五波 睇有無pen啦

仆你個街咁都比班股東抽到水

過多幾年我地好似巴塞咁

講到利拎過好多冠同駛大錢咁

巴塞爛船都有三根釘
利一崩盤應該會散哂

買咗figure

鏝城都輸俾阿
係咪要油王死全家

FSG有用錢既話 咪唔洗死全家囉
你依個case係都哥帥死啦

講真 fsg都算係咁啦 其實都買咗唔少啦
又文尼 又沙拿 仲有ox
古狗筆錢話買等於買vvd同基達 法賓奴
其實都仲出咗舊錢買ab
仲有沙基利 南野拓柒呢

依家仲拎埋歐聯英超 所以大家都係唔好反fsg

真係反唔落

其實FSG無拖糧真心算係咁
而家班友咁廢都唔炒咗佢地
良心企業

咪就係囉 見到世界盃亞軍成員咁廢都仲留佢係隊 依份人情味真係唔話得

仲妄想收人15m

勝利球迷

FSG有洗錢㗎

紅襪

公務員又wfh了

都係唔撚關公營事

幾時宣佈禁煙 全面禁堂食？

真係正
平時公墓員已經冇乜嘢做
依家可以攞正牌唔做嘢

班仆街火車頭

屌777老母又中圈套

蒙面法+防疫條例
戴唔戴口罩你都係犯法

今日100宗

如果住慈雲山應該留守定搬去第二度惹人好

阿狗個廢龍尋晚勁撚過ab

聽講好多人已經走撚哂

馬天尼斯唔算好廢
勁過利d二三號龍

好心佢地驗左先好走啦
惹到第二到咪又係自己受番

搬去大陸都還好

尋日初步確診60宗
今日咪變咗確診囉
即係今日多40宗初步確診
然後聽日又同你講新增40宗
其實不斷喺到double counting緊

有2個問題
1. 初步確診同確診搞亂條數
2. 4點以後計落第2日

整體上係增加緊
但搞到好亂

個仆街政府就係想壓低個數字

希望不停中回力標

禁獨立調查委員會 世衛通過獨立調查

水炮車射鳩人 幾十年最嚴重洪水

蒙面法 全面武漢肺炎大爆發 要人戴口罩

迫穆斯林食豬肉 非洲豬瘟大爆發(到今日都搞唔惦)

借武肺為名 不停14日 禁聚令
唔比人集會 結果真係大爆發

叫香港人人走地留
結果西方開始出手唔比強國人去

我反而覺得係想煲大佢等啲人唔出嚟抗爭
你睇返呢三日確診加疑似/初步確診
就咁加埋有3百幾
但實際上新增個案其實唔夠200

政府好清楚知道"抗爭"已經唔係本土層面
隨時香港班官都唔知上面做緊咩
好大機會只係搖頭擺尾示好, 諗住可以氹到上面開心

Fsg死全家

唔好諗到佢哋咁有外交常識
呢班垃圾唔係普通on9
柒婆仲講得出冇美國資產唔會去美國就唔驚制裁就知佢真係唔識

Code

Code?

WFH 7日
唔怪得要搞到比全世界圍攻啦港共政府

遊艇

7日咁少
潛伏期都未爆出黎啦

有無code

利po已死

咩名

篠田優

佢副竭好得

有一科零一套無碼
正到痴線

CODE呢屌你
做完GYM好想打丁

不了 我無尖做

2年前の2018年7月19日、アリソン・ベッカーがリバプールの一員に

一千零一套就google啦

綠邊轉金邊咪好

仲以為會有d暗花

有冇手畜仲未WFH

我呀
屌你

你唔係公務員咩

我都冇呀

邊行

飲食

我呀 一日都未試過

市建局咋
個垃圾director係上次爆個陣已經冇全部wfh淨係rotate

香港地做飲食慘撚過做狗

Nike好兩極
Template一堆 但PSG就整得靚一靚

今次癲好多啦下話

我果行無可能

清盛行呀咁慘

唔覺會全面wfh
市建局個呀頭一睇個閪樣都個係藍絲死廢老

有rotate都夠啦 最弊係乜都無
利申乜都無

Welcome new no.6 Thiago

Liverpool are interested in signing Watford winger Ismaila Sarr, although bad blood between the clubs over the failed transfer of Piotr Zielinski from Udinese back in 2016, with Pozzo owning both clubs, could make it difficult. [The Mirror]

TC對打爆利嘅球員真係情有獨鍾

Same

垃圾行業

幾輪wfh 都無我公司份

Me2

今日第一次試自己啲精液

有冇清想試

Long time no c

你痴線架

同FSG商討緊立FsG法
拉晒屌FSG既手足

屌錯了
啱啱宣布有wfh

想試你果D多D

哇好嬲

屌你老母

我改邪歸正

同個官講

警告：你現正違反國安法

禾刀系

呢件跟高普同佢大佬交屁應該有啲期待
如果屈仔降埋班可以襯火打劫
但高普早排先嘈過唔想買非洲人咋喎

可以睇利對車

原來尋日鏝輸鳩左

印埋英超章咁撚好

between 舊波衫sponsor 同印字都放到爛左

Ok咁屌你

點解爛 洗得多？

寫what

我都唔知咩原因
拎出黎著都唔覺有事 著著下就發覺d字爛左
sponsor 面既黃色 一點點 咁甩左

miae247都正

要remote公司機 執report
又慢 又無多係mon

申請自己在公司工作

緊係啦
都冇做過野, 日日扮工
可以記得D咩

有同事選擇返去做野話做野方便d 舒服d

回力鏢

以前個sponsor字好易裂

吹水大會啫

我果件係br最接近奪冠果件

我件10/11費托都裂哂
諗緊去唔去球衣修復

做左好多場假利

武肺之後啲賽程時間垃圾到震

Adam Lallana is at the centre of a four-way fight between Burnley, Everton, Brighton and Leicester to sign him on a free transfer this summer. [@TeleFootball]

愛狗

攞咗冠軍之後除咗般尼個場10點閪波
其他都冇睇過

La p有無中伏

咩伏

1314買咗未著過

裂都有得整？

李城啦

交換maddison過黎啦

見Kitroom好似有

有歐戰打吸引好多

一哥用既錢分分鐘多過我地但專執強隊二攤

好想快D睇我的軒碎步

你當人地傻㗎？

跟渣士不如跟安76

本人打完利記點會轉去同市

茅夫呢場都贏唔到既話
應該都玩完

聖人唔要咩

好處係 可以繼續同軒玩

贏到既話係有機護到級
屈狗要對曼城同阿仙奴

咁去Leeds都唔會好遠

降唔到西咸 隊閪波🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

跟渣士又要佢打翼

咁屈仔都幾危

效果點先
整衰咗又點計先

今場要贏

利po咩事

????

安東尼奧上季收鳩左我地皮，而家先知原來佢打正前咁撚勁

早幾年fifa ut有佢張卡 好似聖誕版
射波bam bam聲

坦克車

杜奧巴 Lite

般矛好搏

通常咁樣最後都贏唔到

lm睇燈

ings第21球了

Ings

後上金靴

以前唔覺ings射波咁耍家

INGS著撚晒火
呢個位都入到

回家未 好啱駛

ings回家吧

老母你就燈

又唔肯比錢

樓主請pin

ings回家會比水貨黑鳩佢面

風流波既性人咁搏做乜

屈福特炒咗pearson

老實講
而家既英撚真係英斯打正選仲勁
但最後應該又係簡尼條垃圾

差兩場都炒

英撚淨係揀big6，不過ings 唔打仲好，始終多傷

其實睇陣容呢年既英撚真係幾勁
rashford/sancho kane/ings sterling
maddison(ox/lalala)
rice Henderson
chilwell gomez Maguire taa/vbsk
dean/pope

深度又夠

Armchannel條新女又幾正

FSG 同拜仁
兩個球壇cheap精做deal 笑撚到

40歐都幾大咬

其實係
around35都可以接受，拜狗賣人係咁

唔好再SEND 回歸宴啲GIF 同片啦 呢二日瘋傳

今季ings效率仲好似高過廢奴

講效率傷感情啊屌

明奴今年效率好差下喎

thiago 好似25M買番黎 依家得番一年約仲想賣40M

屌認唔到係H.WILSON黎

利又迫害茅妻,
INGS射死佢地,WILSON輸12碼

wilson又送茅妻一程

利記D人幫得手

屌你wilson驚波

攔網咁攔on99

Wilson

無了仲要輸佢

咁笨柒咁伸高隻手
般予唔好降班呀屌，唔係冇人收利啲垃圾

燈

ings入埋領先射手未

INGS射得差

哇咁都死唔去

平時應該唔係ings射啦

我利黑店到 換wilson出嚟手球

我利左右曬呢場波

wilson好緊張咁

修頓咁博做咩

Wilson無力

WILSON仔呢腳唔夠力啊

般尼茅夫留返係英超幫我利接貨得唔得

自己就50m買到sane
呢件就大咬到叫40

得返1年約.
利: 25M
拜:40M
大家再講價, 應該30M 成交

利係愈叫愈低價的
體測完仲想壓

AROUND 30M 上下一定最合理
40M 當我地水魚咩

SLK準備證明自己身價

又話18M

有冇諗過100分條廢鳩都40m

Solanke

費基亞証實左係普通料子WO

同聯賽一定貴d既

好撚廢

英人最少+10M

但施連司機證實左唔係

戰神SLK差啲交到功課

拿坡里冇睇過.
勁嗎?

Fekir係普通料
師兄係咪冇睇西甲？
Zielinski又係喺拿玻理打起哂

般茅睇怕都係捱唔到今季了

茅夫今日個龍算係咁

又救12M又救單刀

兩下個龍想快
佢啲隊友懶懶閒咁

Solanke廢到
交啦

交係明智
但係佢射都唔係唔岩既

真 得返一年約都開40

SLK

wilson

Wilson
利狗害死人

利狗害死人咩

88分鐘都唔洗心急到咁掛

Wilson almost

入1球都唔掂

呢球算射得靚

爭食搞到個TIMING差晒

死猁狗專賣垃圾俾般尼茅夫夫

賣一件比修頓就夠護級

仲有時間呀

嘩

仲有機護級

仲有機護到!

Molamola

陰公

完

冇啦
天忘茅妻

屌你老尾修咸頓 咁撚認真

輸多粒咁柒，得失球又難搞啲

wilson比人一扭就過

下季努力啦

南部打比
INGS做左25仔

99台咁好死
播大戰

講真wilson真係未夠班

單蹄得幾緊要咁
成日要就番個平衡
對抗性又唔夠

我地中場好似都有兩個係咁

咪撚單單打打

得南野真係唔撞得, 但好似唔係單蹄

so 惡

冇般矛接貨
玩完了

唉 李城

抵啦

son真係勁

李城

唔睇第一下有冇越？

渣土

屌 兒子勁到痴撚線

無睇西甲
不過見迪迪斯第14

曼聯咁快又有歐聯踢

我第一眼睇好似越晒

下季李城想keep住中上游
真係要換下中堅
evans仲衰過morgan

正式宣佈皇者曼重返歐聯！

Var睇都唔撚睇

Fsg平時古鳩寒我覺得係一件事

拜仁賤都係一件事 你老味29歲一年約你夠膽賣4000萬歐？ 傻撚左

你問我佢係咪真係頂級世界級我好懷疑

復賽之前李城第三好似仲領先4,5位成10分

李城無maddison真係兩班波

唔洗睇啦

慢鏡都係播得果一次

越左又點? 李城少3分最緊要

有件好野世盃亞軍英超歐聯雙冠

少左rp好傷

可唔可以買Harvey barnes

球迷臭口到咁搞到想睇佢地仆街

我利蝕D都算

我地收佢個chilwell
比個世一中堅佢地

lloris又差D派膠

點解電視直播你都仲係慢左

我個時空比你地慢D

伊雲斯冇4424就唔撚掂

痴撚線lloris

咁都救到

lloris神救

Lloris

其實唔難

有你燈力加持

拜vs fsg，孤寒財主vs球壇第一黑店，一定好精彩

輸反擊輸死

kane真係勁

李城無了

復賽後嘅李城真係好垃圾（我利都半斤八兩）

兩球都輸角球反擊

每次渣土要贏既波摩佬都唔放過佢

渣土又要輸比摩狗

點解人地D單刀咁易食

渣土好尊師重道

摩佬真係同渣士有仇,
幾次壞佢大事

上次係輸有人洗腳姐

屌咁撚靚

勁撚到

玩晒啦

李城冇lu

靚撚到

勁到

Cls

邊個話ings勁過kane

個感覺好似利記對車仔
數據贏哂 但輸反擊

KANE

之前呢度仲話Kane廢

牙傾呢腳癲撚到

嘩屌

但李斯但ayoze果下係入肉

下場李城一定要贏

下季李城應該要護級

得今場勁

利對車果場
利都係無球入肉

印象中有球沙高差啲

今場再俾熱數落去 得失球差都窄窄地

kane追到同文尼一樣

屌 死獌狗 咁都有得踢歐聯

再唔入波 贏都冇用啦

追返3球啦

對摩佬你作客主攻就中計，條撚屌好鐘意引鳩係壓上

真係輸蘇恩祖自己申請紅

當年打車仔

所以咪話感覺好似

李城跌watt到 曼反cup入前三了

衰太有自信

改打343但2wb太廢

其實咁緊張獌做咩呢
我地拎左冠軍應該輕輕鬆鬆

李城而家成隊the哂皮

今日車同曼要做摩daddy既fans

傷3件, 再紅牌中堅

士氣冇哂呀

睇李城 當年渣土啲三中堅回憶又返哂嚟
Bennett 摩根 伊雲斯=懦夫 屌簡 龜頭

渣士擺3中堅永遠柒

關事咩 自己抵死復賽後妹妹下

想渣士有歐聯踢
佢今季打得咁好

復賽後真係好差下，唔怪得人

要架硬變打3中堅
仲要慢既

益撚晒獌狗 一定要下場贏佢

武肺受害者

其實我唔明停左蘇恩祖點解要擺3中堅？
應該係冇maddison先要咁排？

第2，3球都係56號比人拍甩打反擊

渣士

主場放比人控真係摩狗特色

半場換人打番2中堅

一入黎見到張圖笑左

渣蛇衰收尾

唔想獌好

上身

渣土d角球廢過我利

伊雲斯防守淨係識犯規

穿心腿

張仔一年約都40m啦
Thiago 我覺得值

咁係我地做左水魚姐

2020年
真係仲有人覺得thiago唔係世界級中場？

開價賣老虎都30啦

老實講
Thiago起碼世界頭三中場啦
最多咪Kdb同kroos勁過佢

但張係hg同後生
不過我都同意40m又真係大咬咗d嘅 30歲
佢買人sane都係40m 30-32.5m歐啦

我覺得直頭係現役top 5中場

老實講
今年既軒達臣勁過顛峰既泰亞高

軒唔計
因為已經神枱級

有好多印象流球迷以為thiago冇防守冇體能，得技術

最好獌今晚贏到轟
然後決賽輸俾阿之餘聯賽最後一場又輸俾李城

拜仁德甲鳩踢都贏冠軍

泰亞高呢幾年歐聯幫拜仁踢左咩出黎 歐聯見真章啦

其實係

高華錫呢類仲有用 對利個體系仲有用啦

泰亞高都29 同埋踢d德甲波唔高強度

一個長傳湯穿撚哂 最重要係佢體力踢唔踢到利個咁高強度 咁撚難踢ge戰術都成問題

以神軒個波底同技術可以對巴塞表現上outplayed到美斯 我覺得真係個奇蹟 睇番佢早期新特蘭同利記d片真係英冠仔都不如 佢真係好撚堅毅

都唔同類型點比較
姐係拎佐真奴同簡迪黎比邊個防中勁d咁

係囉
用基達咪算
反正唔買人

Thiago就真係全能到仆街
當年哥狗點都要掘佢去拜仁就知
成班利迷股東話佢唔勁真係笑撚死

買thiago番黎，基達同jones都可以跟佢學野

有mount同無簡迪
訓得

爆袋

踩jj

牌都無？

獌狗柒到

嘩直屌多個前鋒出黎

CLS 買大波了

8000萬係咪包埋殺隊友

蘇馬痴拿線

不推文到揾唔到個po

善用留名功能

好似每一個topic 都有fsg做keyword

1:0

豬腦

啱啱去拎啤酒就入波

睇到好爽

Ddg連迪懦夫

獌狗全部入廠thx

好彩買左獌狗嬴
燈到佢成隊入醫院

叫得懦夫嘅都

心口好大個誠哥 Logo

踢撚死啲獌狗就啱

黑哨狗就死落去

冇睇 發生咩事補成13分鐘

free hk

獌獌 ddg

新享利傷出埋就好笑

Girouddddd 3hkkkkkk

幾好笑個下，zouma個下以為會頂比龍，點知大腳清，馬狗又想衝去伸腳搶55波就比人兜腳踢落去

傷撚哂就啱啦
黑哨唔洗還？

人地全心清波，你攝埋去俾人踢，點收？

隻Bailly入咗廠

希望下季有機爭下FA盃
差呢隻盃未見過捧

問左fsg味
我哋人腳一線作賽咋

死獌狗比人圍屌

一線FA盃囉
反正歐聯賺落都無份洗 唔踢罷就 深夜西波

神奇頂級超卓都無睇過？

鍾仔講波一輪咀係咁講，好撚煩

問左股東味
人哋今年拎左英超已經無慾無求

2-0

2－0

廢龍

mount都有波入 CLS

Fsg為我地帶來榮耀啦

Ddg

睇廸基亞派膠真係好開心

我睇咗D咩

利迷睇呢場波真係好過癮

ddg 閪撚到

Ddg近柱

踢多兩三件收咧會仲開心

冇前四就最好

車啲人踢得好放

唔洗多，般奴一個收皮已經夠收狗皮

熱狗做架兩

渣士真係無撚用

49000即係掉多億幾買辛祖

獌狗掂下都跌

踢咗半年都冇已經做咗真核

俾緊signal
就黎有12m睇架啦

full team禁屌了

收普巴皮啦車

雖則冬甩e場麻麻地
但講到出安美露會唔同又真係吹大左
有睇阿根廷腳膠隊都知
頂多二線頭料
神經起上黎可以好神經

賣牙朗筆錢仲用緊

3:0

3-0

又3球

有d想車下場拎三分 做到野

屌奶星 麥龜勁撚到波都識入

Vvd愛助攻 最貴中堅就愛入波

3

8000萬包埋own goal

會唔會還返四球

歲月不饒人，林伯開始禿

80m契弟小醜

3 hk

最貴中堅識入波

出面軌車獌大戰
仲好睇過場波
E場禁屌概

誠哥

廢撚到簽左隻般奴就成日牙斬斬 以為自己隊波一時無兩
我係佢地嘅話就縮返入老母個閪度一年半載先好蒲頭

我覺得技術層面上
Alcantara 比呢兩個球員優秀
只不過佢近呢幾年俾拜仁封印咗喺六號位
好多球員被轉去打其他位置後，打法都係類似
但 Alcantara 係嗰種知道應該用邊種適當打法去打邊個位置
兼有足夠能力去轉 mode
當中原因
係佢基本功極強，各方面能力極全面
極有足球智慧，閲讀球賽能力，視野
個人自行闖關，或整體組織行軍，都係出色
呢個球員，我覺得係有志學踢足球嘅人，尤其係中場中路球員
學習嘅典範
淨係細心睇佢點樣用波，只需學到佢三四成
已經可以終身受用

一熄電視就三球

垃圾獌又四大皆空

獌又屌人黑哨先，點知比人炒到仆街軌又搶口開，比軌撚狗咁撚

人地有歐霸

獌狗原來19場不敗咁撚勁

今場隻哨表現失準 搞到獌聯贏唔到波

until we score都未用 唔好咁快落定論

獌區有條友話：每年都入決賽好悶

淨係嗰嘅造波咁技術型係利物浦欠奉嘅
都值得一試啦
依家我吔靠3個工兵不繼跑動制造機會
多個元素冇壞

我覺得技術層面上
Henderson比呢三個球員優秀
只不過佢近呢幾年俾利物浦封印咗喺六號位
好多球員被轉去打其他位置後，打法都係類似
但 Henderson係嗰種知道應該用邊種適當打法去打邊個位置
兼有足夠能力去轉 mode
當中原因
係佢基本功極強，各方面能力極全面
極有足球智慧，閲讀球賽能力，視野
個人自行闖關，或整體組織行軍，都係出色
呢個球員，我覺得係有志學踢足球嘅人，尤其係中場中路球員
學習嘅典範
淨係細心睇佢點樣用波，只需學到佢三四成
已經可以終身受用

十二碼聯

開始啦獌狗表演時間

袋狗出嚟送12碼

Bruno又入波

曼迷J死

12碼會遲來 但不會不來

可樂清有兩個reply

獌真係每場都有12碼
痴撚線

癲撚過葡萄牙

做咩撚野仲有人理隻可樂狗鳩up!?
定開分身自己同自己講野啊

PIN低佢

屌你老味呢下又唔撚畀

依下又篤到個波嘅

個人認為，好難一概而論
Henderson 同 Alcantara 都係球壇上好罕見嘅球員
佢哋有一個相同，兼極罕有嘅特質
做決定同判斷能力上，係快，好，準確
球隊裡有一個呢種球員，已經要感謝神
雖然兩者都有呢個罕有特質，但洐生同演變出唔同嘅嘢出嚟
簡單咁講
Alcantara 係用於正面引對手埋身嘅進攻上
擅長於極狹窄空間，人馬疊疊𥚃操控球賽
極善於短傳，細緻盤控 （中／長傳不及 Henderson）
Henderson 係用於隱藏，類似忍者角色上
擅長極安全操控全場
（佢喺中後場做指揮角色，如果陣法似樣，對手係接近搶唔到個波）
極善於中／長距離傳球 （短傳不及 Alcantara ）
因為 Henderson 唔擅長盤扭，所以好倚賴隊友互相互傳走位
但而家佢前面 Salah ， 後面 Arnold ，同中前場中場隊友
都係唔擅長互傳互動，所以佢嘅威力被封印咗唔少
（如果擺 Henderson 喺左面，佢威力應會增加不少）
牌面上睇，如果 Alcantara 嚟利物浦，兼同 Henderson 打中前場拍擋
又有一個似樣陣法嘅話，威力應該幾強

麥龜亞愛入波

屌你老母fsg

班曼輸一場就災難咁
我地踢到下遊級別無得買人都未出聲

Real
利子真係最撚折墮

死獌狗

隔離車po見到

12碼聯不嬲都係咁

不嬲都雙重標準

咪係
都唔係第一日既事

中肯

原來屈仔炒咗教練

降班啦屌 好多球員執

屌你老母可樂狗
麻煩各位米撚再覆隻撐警狗

sarr

我覺得….

三日究竟出撚左幾多熱狗po
好煩

熱狗本身已經煩
成日些牙啲衛星page就更加煩
乜鬼嘢北歐心理學，倫敦閪人閪先生手記

DDG真係廢左好撚多

對利就會上身

又係到傳播埋係弱流感呢啲偽知識
好撚煩

般矛同av 降班ja

屈仔和到鏝既般茅就玩撚完
又可以玩到最後一輪有4隊爭分等自己唔降

熱狗係真心on9架喎
真係唔係扮出嚟

般茅av 跟本贏唔到一場

無病徵輕病可以自己好
所以帶乜口罩
出街周圍傳都無事無事
呢個係自由黎

幫人起機呢方面
利=孽瘤
俾三分屈護級
再打起阿
星期三幫車爭前四

都拎左冠，咪做下羅賓漢

我好撚後悔當年投左蟲太

今屆無天水連線嘅話我都會繼續投蟲太
但有天水連線就不了
下次先投熱狗 投左天水連線先

蟲太真係不了
我寧願投飯民

而家唔駛不了
請投天水連線牙健

一票不投熱普城

後生仔唔會死 一定唔會用到呼吸機
咪由得班廢老死

係咪可以叫熱狗做樂觀撚

車前四都幾穩啦 李城垃撚垃

而家睇最後一輪李獌
李城爭氣贏到既應該就可以睇五弟

唔屌

叫我法號夢遺

我屌呀

人渣衰臨尾香之餘又係輸比摩佬

係咪好撚熟悉

屌 唔撚係比曼狗入番前四下話

係

比清 👍🏿

If I die young真係好好聽

隔離隻麥龜真係好廢

今次有無天水連線都唔應該投熱狗啦
根本就當選民傻
一路屌本土，就係到屌本土
真小人又唔係，偽君子又唔係

Lay me down on a bed of roses
Sink me in the river at dawn

Btw
早排聽glee Version 喊到仆街

唔想嘈埋啲無結論嘅嘢
今次投天水連線
完

打鍵戰係一種極度浪費精神同時間既野
希望大家唔好再做

而家連睇都廢事

識聽依首歌嘅Ching都係高質

玩到咁大點玩啊

大家9會揀邊個

套錢都慳番

比我實屌到佢邊番一線鮑

啦子右上

屋企兩老仲成日出街

奶西下右
呀正下左

原來法子27歲㗎啦
我仲以為佢21歲

唔准諗 屌定唔屌

神早流流咁重口味

我上左二

你識唔識分左右

Done deal 未

呀J啲相愈黎愈正

又100+
係唔係又係藍絲群組
今次真係比佢地害慘

觀塘真係垃圾地方
多車多人又熱過人

黨報出咗篇文講因為FSG要保住red sox啲員工
唔會俾錢利買人

食射撚滿二手飯

媽媽

有無link

揾到了

好簡單唧，揾油王食得唔得

咁咪賣Wilson 古積 沙短 張子囉

係連賣人既錢都吞撚埋先火滾

撐鏝啦屌你

唔會賣張子啦
係都賣懦夫

張而家真係負作用

Congratulations to former red Martin Skrtel, who has won the Turkish Super Lig with Istanbul Başakşehir. The clubs first top division title in their history.

卡膠果隊呢

冇心冇能力就賣盤啦
Red sox關我哋撚事

幾時做咗天水連線打手

不了
法子11歲定21歲都唔會點

冇利物浦紅襪一早破咗產啊

泛民 新泛民 從來唔考慮
睇過下天水連線啲嘢 覺得啱心水咪投

好似好耐無見你

點會

其實呢個都係條友係podcast講
大部份都係佢認為
同埋fsg幾對上一次「比錢」買人係幾時

因為你唔post gay gif
之後就無晒存在感

仆街喇今次
潛先

倉肥

你係咪又有人地D痛腳係手

邊度有

屌你

上網要小心

27歲都仲好後生姐
我成日咁同自己講

我都係27

咪大啦啦8m買左南野囉 可能係日本最強前峰呀 仲唔知足呀

個8m都係利記自己科水啦，邊到有fsg注資買人

2年用左8m買人

英超冠軍喎 啲錢去撚哂邊

歐聯冠軍D錢都唔撚見左啦

吞哂啦

對上一次使錢應該係邊奴 AB嗰年
不過都應該係歐聯入到決賽嘅獎金+轉播費

政府專家終於開始吹風要禁足令
等睇唔停工停市但行禁足令變相戒嚴/宵禁

Thiago would love to join Liverpool, but a deal is not advanced yet. [@FabrizioRomano]

戇鳩
真係玩禁足，返夜班嗰啲真係比柒婆玩死

Thiago will be permitted to leave the club after this season's Champions League
His new club will most likely be Liverpool FC
Bavarians would like to receive a fee between 30 and 40 million euros for the Spanish midfielder (@kicker)

Liverpool are confident of a contract [renewal] with Georginio Wijnaldum according to @FabrizioRomano

乞衣猁
連嗰少少錢都唔肯比
學咩人話自己係班霸

30-40m即係unlikely啦

要使錢撐鏝啦
我哋連後備左閘同後備右閘都係同一個青訓先係利記精神

計劃通

有冇人試過患媽媽手

我睇左一次普通科 同一次專科 佢地都講到好少事咁
四月整親由勁痛到依家隻手都係仲係某啲動作會有少少痛 好驚一直好唔番

依家已經做唔到bench press

續咗=簽咗新人啦

唔洗簽Thiago

UPDATE: Liverpool want Thiago and negotiations with Bayern are continuing. Probably in the new season we will "see Thiago from Liverpool". [@Ekremkonur]

🚨 Chelsea closing in on Kai Havertz:
🔵 #CFC only club ready to pay acceptable fee (~€80m after addons)
🔵 Personal terms all-but done
🔵 21yo keen after Lampard talks
🔵 Short wait in case options emerge
🔵 Books to be balanced via sales
@TheAthleticUK
點解fsg同股東仲未死

真心想知點解做班主可以做到咁cheap 可能真係利養番佢地隊紅襪轉頭

班傻閪股東係真心覺得佢哋令利財政健康收支平衡
以後成績同發展會穩步上揚
屌你老味，d錢入哂班主袋又唔投入講閪平衡

唔反FSG了

Herd's Kwiatkowski signs with Red Sox

HUNTINGTON — Robert Kwiatkowski is changing socks, trading green for red.

The Marshall University right-handed pitcher signed a free agent contract with the Boston Red Sox late Friday night.

“I’m excited for Rob to have signed with such a great organization,” Thundering Herd coach Jeff Waggoner said. “He has a chance to chase the dream that every player has. That’s what we want at Marshall, for our players to get an education and have a chance to go pro.”

In a 2020 season shortened by the COVID-19 pandemic, Kwiatkowski made a team-high eight relief appearances and went 0-0 with a 2.25 earned run average and two saves. In 12 innings, Kwiatkowski allowed five hits, struck out 12 and walked three.

A transfer from Spartansburg Methodist College, Kwiatkowski appeared in 29 games, 27 in relief, at Marshall. He whiffed 43 batters in 42.1 innings.

Waggoner said he is proud of Kwiatkowski, who needs one semester of classes to graduate and plans to return in the fall to achieve his degree. The veteran coach said the red-shirt junior hurler has transformed himself du ring his time with the Herd.

“When he came here, he was raw,” Waggoner said. “He was more of a thrower and not a pitcher. He pitched up in the zone trying to blow guys away and he’d get hit.”

Kwiatkowski’s mid-90s fastball wasn’t enough. Marshall pitching coach Joe Renner worked with native of Lawrenceville, Georgia, and helped him become a pro-caliber pitcher. Kwiatkowski now sinks his fastball and induces plenty of groundballs with it. His second-best pitch is a changeup. Kwiatkowski also had added a slider.

“Coach Renner did a good job of developing him,” Waggoner said of Kwiatkowski. “Rob has worked hard.”

The 2020 minor league season has been canceled, but Major League teams are considering an expanded instructional league in the fall where Kwiatkowski might showcase his talents and try to earn a full-season assignment in 2021.

又攞到英超 歐聯
又有能力養埋班主隊波
你仲想點？
想唔cheap捧鏝捧轟啦

所有野建基係兩個字 就係高普 唔係高普 咁既付出想攞冠軍完全冇可能

棒球google人

呢兩季成就根本就係足球奇蹟

快啦 留左件6號比thiago

準備又道歉就真

咁老虎係咪轉66號

去辛尼特

好似話嫌佢貴

貼錢放佢走啦

18m簽thaigo
10m送懦夫走

加埋都係28m姐

人哋軌就積極打造自己皇朝
我利拎完一次就quit

追救皇朝既請去捧獌

我轉捧些路迪

但軌係咁買前場, 後面仲諗住4大中堅+短手?

唔驚
到時全港都有人確診
返邊度附近都係一樣死

你幫佢哋擔心冇錢買後防？
我利先會諗完全唔補強架姐

幫RED SOX補強

屌驚鳩咩 我住個到隔住大廈都有人中啦

我係真心覺得fsg閪過高安基同利維
佢哋猖狂極都唔敢咁樣吞哂完全唔買人

利維邊撚到閪
今年買咗幾撚多人
Lo celso 貝雲積 尼當比利 施斯龍

Molamola
賣盤啦 Fucking Shitty Group

轟想買馬會個神龍，自己既紀錄要自己破wo

而家爆到咁 真係點都有個係你附近 唔會避到

咪係
公司附近已經幾個

賣左懦夫又要搵個第4中堅，FSG邊有咁好死

唔係有however咩

睇死佢提拔VDB算鳩數

仲有VDB

你仲成日哄到人妻咁近
少d性接觸啦

終於簽人啦

簽咗個旅遊大使返嚟

斷估一係留懦夫一係搵個免簽老野
幼幼中堅真係唔放心

ake

點會買

Thiago Silva好似35歲完約
免簽過黎衝一年

唔好阻人番巴西啦

軒b 老母同法b都打過中堅 可以頂住先

屌你咩

ching識奶

f$g 啲fd

打j啫

唔夠我地利迷夾俾佢啦

我ok呀，跟100蚊

其實老虎差極都唔使去鏟雪嘅
去意甲分分鐘可以好似撚羊、史摩寧咁重生

對耐左有感情挽留！

你一齊去鏟雪算啦

sor
有時我係太主動既

主動係美德

就是你

痴漢1

痴漢2

咩叫交換身體

見靚仔

點解百老匯廣告會有胡cfu

都係唔明佢同條女講交換身體做咩

某啲痴線佬真係影衰哂

父女7日變

都唔係識左幾日就叫人游水又講乜啲性暗示嘢啦

做咩咁講自己

Curtis Jones will take the No.1️⃣7️⃣ jersey this summer ahead of the 2020-21 season 🙌🔴

睇緊真係想推佢上位

jones elliot Williams
唔洗買人

Taa會唔會轉2號？定bino

咁我覺得有得救既
但最好一定係擲去其他隊放養返兩年
而家留係利真係冇咩用

係啦，17號一隊number，下季應該成日見到佢
希望佢會改改球霸性格
真心好礙眼

jones 夠護級了 目標達成

Jones 起碼好過早幾年板南根 同ejaja

簽左個新前鋒 不反FSG了

女子隊

男子隊呀

我真係好撚憎Fsg

轉no.應該唔會借啦..

好想飛過去打鳩佢

點解利物浦零零舍舍做強隊都做得柒過人
呢幾年賺咁撚多都話自己冇錢買人
然後真係一個人都唔撚買
完全唔諗住補強，完全唔諗未來會點

棕獅有咩咁好

可能同DADDY有路

本身冇諗住做強隊
係請到高普負負碌碌咁拎到冠

本身條中場冇一種充滿不確定性既中場
你見到佔中三子都知佢地淨係識傳波
Mark死front3同對閘之後就完封到

真心覺得呢兩年咁嘅投入都champ到兩個大冠真係足球奇蹟

Prolific teenage striker Layton Stewart signs new contract with club

Stewart has been with the Reds since the age of seven and has trained with the first team at Melwood on a number of occasions.

17-year-old Layton Stewart has been with Liverpool for a decade and he signed a new contract with the club today.

The teenager is blessed with natural quickness and an eye for goal - he finished his first season with the U18s with 16 goals despite an ankle injury bringing it to a premature end.

The Scouser scored vital goals for the U19 UEFA Youth League team which topped its group and also graduated into the U23 squad.

He's yet to play for the senior team but expectations are high for the Scouser and he could be a great asset to Liverpool in the years to come.

山狗先17m 阿回購未

又mino又layton 又jones 67 eillot 老母
1年簽6個 反唔落FSG

股東屌人成日話叫買人係咪購物成癮

牙正

Kai 都去埋車 下年點踢
點樣多線作戰
聯賽點樣爭前四

咁咪好
早D認清自己隊波護級料

17號之前邊個著

卡拉雲同馬馬度沙高
再之前係隱形戰機

到下季失前4就會話人哋隊隊玩金錢足球冇計

著66建立自己個branding仲好

沙特買咩紐記，買利記仲好啦

保守返一年
咁係咪今年要大手買人

通常d打法一季就比人睇穿哂
出年前4都唔知得唔得

我哋個打法用左兩季啦
下體證明咗俾大家睇

Pin this plz

安76好識打高普
好彩係一哥啲class未係好好

毋忘721

下季可以經常拎出黎用

呢個係咪我呢排都賺夠 想比人賺下既概念

股東真係冇資格做利迷

FSG有野心！
對英冠冠軍有野心

人都未買到一個就購物成癮

屌

得一想二 及早治療

依家車仔學鏝組到兩隊個契仔都已經夠勁 又整多個夏維斯

股東真係好撚乞人憎
屌你老味講埋晒啲歪理仲要喺度圍威喂
最後又係問人睇咗幾年波
唔撚識波就唔好學人喺度扮專家
冇留意轉會新聞就喺度自己鳩up
唔熟finance方面知識就以為自己做股東信fsg就OK
對佢哋來講相信自己想睇嘅就係事實

下個post可以叫 係咪購物成癮
呢句野真係可以長期binc

買人同吸毒一樣
不可一不可再

我屌哂你兩個精壇股東老母呀
難為仲有位手足同你地理性討論
以為可以以理服傻鳩
Wong Yin Tung Cheng Tsz Man我屌哂你地呀
一個上岸中佬一個直情係廢老
你哋咁嘅心態有乜資格做球迷

車狗又簽我利呢

購物成癮？

女子利係咁簽呀 成癮了

只有利狗做球迷先會做到咁折墮
想買人仲要比奴才屌返轉頭

Pish

鏝城準備用3億
F$G 拎走1億

點只呀
兩季加埋冇三億都有兩億半

購物成癮係同fsg講
佢哋買得太多遊艇
就嚟買得起郵輪

屌你老母
班股東就係覺得唔買人，jones上位就可以做新君子

艦母都得啦 我淨係想知d錢去左邊 要窮到諗縮數搵政府幫手出糧 買個雲拿都話冇錢 仲要係冇用過大錢買人既情況之下

Henry係咪攞晒去Las Vegas
一鋪輸清光先話垃圾利冇錢買人

原來轉會窗仲未開

難怪等咁耐都未官宣

官宣左唯一一單啦 就係下年jones轉number

別高興，別以為叫高普

班股東扮咩識波
如果真係跟得貼就知隊波唔夠人用

成班溫水煮蛙，對住佢吔真係對牛彈琴
仲想以不變應萬變，真係唔知哪來嘅自信
新仔打贏過一場一哥就話打晒飛機

正式宣佈 反宗黨已經係利po第一大黨

We have been told that Manchester City are willing to spend £300m this summer. [The Athletic]

護級

股東唔夠人講發爛渣

D動作舉手投足都好似托利斯

真係好似

有無人睇緊意假大戰
做咩又12碼

發覺班股東先係最唔信高普嘅人
平時使得少 + 買 plan b 就話信高普，明明係 fsg 度縮，就講到高普唔想買人咁
而家就係度 ff 買得多人會失敗，姐係唔信高普啲買人啦？

老細心態啫 有功勞就歸我 出左事梗係你要負全責
贏波就fsg贏 輸波就計高普輸 好正常 好合理丫

721

岩岩避過ffp 依家又黎？

曼城擺到明唔撚驚

車官宣左？

What is WFH

唔會關我事既野

間房仲有好多人

記住買

股東幾時收皮

錢解決到嘅問題就唔係問題

用正苦10000買左利

咁就番多8600

3倍咁正

諗起黃子華比人話濫拍
非洲兒童好大食

股東世界級
皇馬3連霸都唔會停係度唔買人
我利拎1次就滿足 可以倒退了

班股東同班大陸狗有咩分別
習慣了黑暗就為黑暗辯護

We have been told that Liverpool are willing to spend £0 this summer. [The Athletic]

We have been told that Liverpool are willing to spend-£20m this summer. [The Athletic]

仲會自欺欺人既講 我信高普想要既幾貴都一定買比佢 唔買係因為高普唔想要

英超冠軍喎 吔屎啦

王子轉生人黎

20m????

thiago

買人未？

Thiago官宣未？

去轟？

廢中都講到出口唔買Timo係純粹財政原因
股東又可以話因為高普唔係真係好想要

negative 20m

股東：購物成癮

英超各隊總獎金分成三部份，聯賽排名獎金根據各隊最終排名劃分，冠軍球隊可獲3,860萬鎊（約3.94億港元）、其二是固定分紅，隨着英超收歡迎程度近年不斷提升，分紅亦水漲船高，在18/19球季各隊平均可獲高達7,940萬鎊（約8.1億港元），單是這筆超高收入，已經足夠一些中小型球會一季的營運。

黨報之前都不斷話冇人走唔會買人
咪即係唔賣人唔好諗住買人囉

紅襪又贏

米拿 啦子都準備走
所以一定會買番個英人幻幻頂番個位

拎左冠軍都要比奪標bonus球員
仲邊有錢買人

原諒fsg了

老實講 今夏唔買人我樂見下年入唔到前四

班股東大帝唔怕架
最多咪講句相信fsg 同係到j歷史

一定入唔到
睇下復賽之後, 根本就唔夠人踢
一陣傷多1,2個護級都似

究竟嚟啲股東係咪藍絲嚟

其實唔買人
何不開份一年乞衣合約比la子

免簽韋利安啦

要俾位獨食Jones上

可以話比你聽 唔係 但一定係幾有錢 人到中年

珍

你又太極端

好耐冇睇綿奴入波慶祝動作
搞到文尼依家入波都唔識慶祝

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

復賽奪冠前 4:0 水晶宮果場
迫搶進攻控場 成季最勁代表作

默契 士氣 係利記最大武器
唔買人都應該可以前四多3季

但重點係

而家插FSG唔買人
係插緊佢地唔夠雄心去贏更多

呢個post d人痴線到覺得下年要降班

好老實
爭四啦
冠軍組一定冇份

得叫春子一個啫

我覺得4 5位咁

油王入股利啦 好嗎

唔知咩黎

要雄心去撐鏝啦

FSG買人同我有女既機會一樣

係零呀

垃圾利無野無可能

股東係覺反Fsg=反利
其實真心同藍屍冇撚分別

OK

面油黎講我都算油王

18-20 season
股東們係咪都咁諗？

唔會冇前4既
當你鏝車獌都上緊
阿熱點都未上到黎

要愛國愛黨

燈自己

自己慢慢睇
小妹睇到眼都突

比清

block左樓上

block左樓上

食緊飯連隔夜膽汁都嘔番出黎

在下十分認同

所謂冠軍組咪都係得鏝最多加埋燒錢車
獌未成氣候，阿熱有排執
前三都應該穩陣

股東們: 隊波依家又拎到冠 條數又靚仔 夾硬買個人又未必岩踢 要相信高普

咁做乜請高普
請雲加得啦

收皮啦死廢中Stephen Chow

車執埋個後防 條骨有排打 成隊波咁年輕

佢哋唔會明點解

然後下面就話xx年代開始捧 有咩未見過

官宣去雙曼其中一隊

公司d冷氣唔係好d咩？

咪同藍絲一樣概念 我以前咪又係咁過 點解而加唔得 屌佢老味 成個大環境都改變左啦 仲以前以前 而家利果d招數比人睇穿哂啦 仲唔變咪好似香港咁 比人追過 自己繼續死老本

股東真係好撚垃圾
唔夠人講就話我都係想輕輕鬆鬆睇吓波
有師兄抽擊到隻股東聲都唔敢出
隻股東仲話自己係曲線

唔買人，下年爭前4囉
冠軍唔洗諗

禮拜四已經一早攞定假唔落去

我諗住請半日

唔撚係比車簽到夏維斯下話

準備病左

真正嘅利迷
1. 唔可以反FSG，因為冇佢哋利一早破咗產
2. 唔可以要求買人，要買人就去捧鏝轟
3. 要覺得青訓勁過大名
4. 要相信高普想買嘅人球會一定會俾錢買
5. 傳咗好耐高普好想要，球員都表明非利不去，最後都買唔到嘅一定係高普唔係好想要
6. J轉會消息就夠
7. 要堅信Next year is our year

歡迎大家加其他

我利都贏夠，係時候俾其他隊贏下

高跟鞋行路聲係世上最好聽聲音之一

個群上次 最高分第2 留言呢個emoji 比人屌獌狗潛左入黎

好小氣唔比人又笑又哭

精壇？

兩個post都好精彩,竟然有人咁有耐性同股東格劍

組團洗佢版屌柒佢地會唔會好過係度圍爐

唔通我地簽咩

好撚頹呀屌

人地有錢

我利都有

對面zaha傷出
根本垃圾比賽

唔簽人都算
唔該快d賣走懦夫

講真狜仔腿張開

9m借一年 借2年 再加埋佢肯減人工

Let say週薪10-15萬 其實都好撚抵玩

如果有左佢可以keep住有杯落袋 有歐聯踢

又唔洗買攻擊中場 我諗唔到有咩壞處

YNWA牙

買番黎唔撚洗磨即用

又肯打後備 呢d級數 又唔洗諗岩唔岩踢英超

不過巴塞班撚樣一定唔會借比利 一定係賣

仲要係會冇100m都唔放個隻

成季最勁一定係作客贏李城4:0

chris lam一睇就知有啲年紀
一黎就on99

仲話唔買人可以用青訓果D係無睇波定智障,
依家場場風流波又唔見佢出下67, jones都唔係出得多,
係得williams叫多少少機會.
唔撚係諗住下季會出呀?

「有」同「好撚多而且肯使」係好大分別

好似傳緊交換阿記細爆

30年贏嗰少少冠軍就夠

股東心諗：終於贏到死得眼閉
所以咪唔諗之後既事囉

下個po topic

知足常樂

FSG對利物浦現代化的確有好大貢獻

李克勤仆街

我利唔買星
我地造星

疤狗造數都搵件好d啦
搵細爆

換我地件j17比佢地仲好啦

股東死全家

屌你老母陳雲真係垃撚圾

WFH please

好似溫書咁
班股東覺得自己個底打得好 上學期考第一下學期就唔溫書去裸考
到考完出嚟衰咗就話冇溫書都合格算係咁啦

Za warudo

知唔知 有款球員畫，香港邊到有得賣/ 有冇key words可以搵到

我只係留意到隻貓

因應疫情擴散，衛生署衛生防護中心傳染病處主任張竹君呼籲市民切勿前往人多地方，避免出現ＩＦＣ群組，又鼓勵市民如有自殺傾向，可考慮「Jump From Home」。

我都有睇

jumping guy

code?

fake news

股東: 成隊拆哂骨都護到級算係咁

sancho下季著幾多號

14

又反

kai應該都過硬車
我利仲係淨洗20m

反連加特都唔得？

其實下年件波衫係咪都肯定左有條綠邊
同埋幾時有波衫買

連是獌既傳奇

法國紅衫14號都有星味

屌拿星味

肯定
好似下個月

YouTube 球王

神軒=古迪 告魯夫 連加特 簡迪 xabi 既混合體

古迪既防守
告魯夫既髮質
連加特既球技
簡迪既身高
Xabi既指甲
？？

綠色白色線
8月

軒傷左一排，啲反軒又出晒黎，唔怪得fsg唔買人，一切都係反軒既錯

如果kai去轟仲過唔過到ffp 雖然都冇撚用嘅

法國易ching係反軒大先鋒

呢d先係豪門風範

好似話今年唔計ffp
冇錢好一早洗定

人地之前個轉會窗無得買人
今次就用埋個次D錢
我地就唔撚買人
仲有班傻鳩幫FSG講野

話說我地季中撐嗰隊係咪車路士黎？
季中傳既Werner havertz 兩個都去車

Fsg同股東死全家

再嘈買埋辛祖

番去含撚啦
成個荷蘭叻咁
我唔知我睇唔到

我唔知, 我睇唔到, 我唔想知

睇晒成個decade
FSG好似都係冇乜netspend
全部都係賣人之後先再買人
蘇9，狜狗

同大陸人/藍屍一樣
盲撐政權

覺得幫左佢地, 就要死撐

怪怪地

咁有無作客同訓練衫流出睇下

唔睇net spend睇d咩

股東：要拉闊啲畫面嚟睇

股東：睇賺唔賺到錢

Xabi號14 號波衫咋

下個post - 未買人已經購物成癮

其他nike sponsor嘅都開始有嘢買
點解利仲係乜鳩都冇

利啲target不嬲都係去軌

做比車仔咁

世三
沙拿
金章安
哥狗
雲拿

三十年的等待
軒帝登基

費托

就埋NB完季掛

幾時到軒

Nike啲training好似唔錯

就呢兩個啦

731先完約
好似係

Nike 好似有係東突血汗工廠

之前傳出黎嗰d好柒

助攻

都係果句
屌你要賺錢就搵雲加啦
搵乜鬼高普

隻色轉紅色會靚d

FSG幾時收皮

新木優子世界第一

1001

支爆先定fsg爆先